明知佢鍾意你你都要繼續同佢做frd？

我男朋友嘅性格就係對個個都咁好，不分男女
搞到好多女仔都會對佢有好感，有啲甚至會同佢表白，明示暗示都有
前果排我同佢因爲啲事so call分手冷靜期
咁佢就約番之前佢一個我好唔鍾意嘅女仔frd食飯
佢地都識咗五六年
個女仔知我地分開咗就同我男朋友講話佢有啲鍾意我男朋友
我男朋友冇即刻澄清佢當佢只係frd，就咁哦..跟住就冇俾反應
我知我男朋友唔會因爲咁故意避開佢，仲會同佢繼續做frd因為之前都有另一個女仔暗示過而佢地以家都有單獨約出黎
我個心其實好唔舒服，但同佢講親佢都只係會話我唔信，佢一但當咗人地係frd都好對方做咩都唔會動搖到佢點點點
究竟係我接受能力太低定佢接受能力太高？
sorry for too long

俾我會同個班女保持距離

咁你都幾好啦，佢係覺得點解要同自己嘅朋友保持距離

同埋最搞笑係我男朋友仲稱個女仔成熟，因為個女仔講完自己嘅感受都冇逼我男朋友表態

1. 人情方面嚟講，唔知你哋一齊緊嘅時候係已經有咁嘅情況，如果係嘅話，咁分咗手更加唔會理你。 道理方面嚟講 分咗手你冇一個名義，去管佢
2. 能力高低唔係直接問題，問題係點樣解釋件事。 例如 話要佢係因為負責任而劃清界線， 又或者唔想人難過或者搵水泡就模糊界線， 唔同嘅解釋所造成嘅處理手法可以 好唔一樣。
3. 唔知你有冇同佢講過件事，如果有嘅話咁件事性質上就係佢情願你自己唔開心都要佢自己開心。喺呢件事上佢覺得佢嘅快樂比你嘅快樂更重要， 呢個係重點，自行斟酌。 （當然可以順便留意埋自己係咪咁啱都有呢種心態。）

啪啪fd

一齊果陣已經有呢個情況，每次我一提起佢就話淨係識話我唔信任佢同發脾氣
我都唔知點解佢唔即刻同佢劃清界線

果然係咁，本身喺你前面話你男友讚第二條女成熟就已經可以反映你男友可能唔太擅長或者唔鍾意處理來自人際關係嘅壓力。（ 唔主動唔拒絕唔負責） 所以一旦有人同佢表明心意， 佢當時正路會諗可能要被迫做抉擇。 但係當時，反而對方並冇要求佢畀答案或者負責任啲乜嘢，自然就好切合佢嘅性格，所以佢會欣賞人。去到最後未必係對方成熟，可能只係純粹順咗佢意。如果佢係呢一種人嘅話通常佢嘅處理手法通常唔係一刀切，係拖泥帶水。所以結論係， 你男朋友未必咁鍾意主動負責，因此如果人哋有配合佢，唔使佢負責， 佢會好開心。如果令到佢有壓力只會令佢想拖泥帶水或逃避，件事可能又拖長咗。 自己考慮 用咩手法應付

好啱啊好啱啊 我覺得你講中曬

我地之間嘅問題佢好鍾意拖住唔解決，一係話我發緊脾氣傾唔到，到我理性問佢又話無端端點傾，唉

前果排我同佢因爲啲事so call分手冷靜期

抵撚死啦你

你男朋友識玩
食到女仲可以扮好仔

等等先 你又要同人分手
又要hold住人地即係想點

我唔係hold住佢
而係之前佢口口聲聲話如果有人咁同佢講佢會同人講清楚
但真係發生嘅時候又係另一種做法

就算我地分唔分手都好
我男朋友都係唔會同條女劃清界線
我一早已經同過佢講條女鍾意佢
佢亦都知，但佢冇做任何嘢

所以話切合得佢嘅性格佢就會讚。調轉唔切合佢嘅性格嘅時候佢就會話你又發脾氣又話無啦啦傾唔到，係咁射波。 當然傾係一種嘗試改變對方選擇嘅方式，另外畀一啲進一步嘅行動都可以改變對方嘅選擇。如果係我嘅話，對方唔肯傾，第一種方法唔掂，我就會嘗試用後者。不過相信樓主你有你自己嘅選擇。

咁佢so far又冇做啲咩對唔住我嘅事嘅

分手啦
佢係尊重你呢個女朋友
同重視呢份愛情就唔會咁

但佢又覺得係我冇尊重佢因爲我唔信佢喎

冷靜期
上埋床都唔關你事

我諗你條仔都係鐘意｢被鐘意｣的感覺。
但如果你接受唔到，佢又改唔到，就分手啦搞唔掂

你注定比佢食住